手機用cmhk 上唔到網

用到wts ,但其他野上唔到網, eg. google/fb/連登。有冇巴打知點解? 有開lte/3g vpn,交左錢,冇咩野用過流量上網

利申:ip5s 更新左ios11

換新機,我全部上到...